跳舞絲入！

有無人知邊度有跳舞foundation班上呀

咩style先

Jazz funk

其實好多studio都有jazz funk lv1-2既班上。多數上堂都係拉筋，熱身，教啲基本foundation，例如bouncing, chest roll, wave，之後先教routine。
我建議新手既可以去Neverland上Winge/Elaine既堂、2Live既Ashley同Bedrex既Jonathan

infin有咩 有興趣
另外有無人知girls hip hop跟邊個tutor會易啲

我上過佢嘅jazz funk都ok

佢幾好架 我跟左佢好耐 唔會chur step 會就住進度
同埋真係feel到佢係俾個心教

啲熱身訓練到好多基本身體協調同肌肉 core etc
因為跳舞好講求foundation
上佢堂可以打好個底
岩初學 都岩學得耐嘅人

我都幾鍾意佢
但係出面啲studio實在太多人上堂
2live又細好逼嘅感覺 搞到有啲卻步
上過幾堂jazz funk就無繼續
依家又有啲想學girls hip hop

2live已經算少人同比較舒服 同埋佢搬過 而家大啲
音響燈光都幾好
不過其實有心學跳舞嘅話 逼啲又有咩所謂
btw我可能見過你都唔定

勿相認